大家有無發現港鐵多咗好多cam

唔知有咩用途

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

觀塘A出口個CAM成個車軩咁大

我都係戴定口罩去搭地鐵算了

推

好似個個站都多咗3至4個

8月開始都無搭狗鐵了

唔止黨鐵，商場都多左

輕鐵都每個站都有

係咩，我都唔搭囉點知喎。

係全香港都多咗好多 有啲公屋屋頂都有cam影落嚟

黃埔站全港最多

月台都已經唔知幾多個

依間公司走火入魔
車廠都裝左超多 cam
廁所門口又裝

點解

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區